有無手足係開零食/化妝品店

因為我係做批發 希望可以交流下 留個tg或者係度傾都得

想試下開網店賣化妝品
點睇？

睇下做邊個國家 日本韓國要鬥平
但做得散批嘅公司都唔會平批比你
我自己公司為例
半個月黎幾櫃貨
有一櫃度係化妝品
但多數都係啲客落訂
如果你網店就要睇下有無位夾到櫃
一箱兩箱夾下位批比你
類似咁
因為好難有網店可以食晒成隻櫃

我做緊網店 賣歐洲零食/化妝品 直送
好難搵到客源
同埋用咩方法運cost最平

有咩批呀？
tg
Trymee

4板儲出gogovan 自己車 自己車隊

化妝品好難做

人在歐洲 買完送去香港

想問樓主仲有無得批？

Tg